某海外物業公司前員工 想爆料

呢間海外物業公司
計計埋埋應該有十個客買左樓
大約一千萬左右
事實上呢間公司根本冇錢 冇過錢比當地既發展商
D客份約根本拎唔到樓
再加上我同緊幾個員工告緊佢 拖糧
呢單野可以點玩大佢
利申：仲有好多野可以爆

開名先再講

中資?

不是 緬甸

領空

間公司海外註冊？有咩事咪要執緬甸追數

咪話我唔提你
你唔報警嘅話
如果間野比人查到出黎
啲員工都可能比人告妨礙司法公正/串謀詐騙

間公司海外註冊？有咩事咪要去緬甸追數

香港註冊

利申： 已經搞緊
但想玩大d
我知唔等於我有證據

冇證據又無啦啦上網講又開名

都唔知你做乜鳩

咁佢account我冇可能 有record架

搜證係黑警責任
有就最好冇都冇所謂
代表苦主多謝你先

我已經搵埋 蘋果動 東張
都冇回覆